<resources>
    <string name="app_name">Up01</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="teacher">Учителя</string>
    <string name="admin">Администрация</string>
    <string name="spec">Специализации</string>
    <string name="college">Техникум</string>
    <string name="collegeinfo">Основные сведения\n
Полное наименование образовательной организации: Государственное автономное профессиональное образовательное учреждение "Орский нефтяной техникум им. Героя Советского Союза В.А. Сорокина"\n

Сокращенное наименование образовательной организации: ГАПОУ ОНТ им. В.А. Сорокина\n

Дата создания: 4 октября 1948 года вышло постановление Совета Министров СССР №3774 «О мероприятиях по увеличению выпуска инженеров и техников для предприятий нефтяной и газовой промышленности».\n
\n
Учредителем техникума является - Министерство образования Оренбургской области\n
Юридический адрес:	Адреса электронной почты:	Адрес сайта\n
460000 г. Оренбург\n
ул. Володарского, дом 11\n

\n

minobr@mail.orb.ru\n
http://www.minobr.orb.ru\n

\n

 Контактные телефоны министерства образования Оренбургской области:\n
+7(3532) 50-08-55  – приемная;\n
\n
О наименовании представительств и филиалов образовательной организации: представительств и филиалов нет\n

О месте нахождении образовательной организации:\n

         Адрес техникума:  462431, Оренбургская обл., г. Орск, пр-т Ленина/ул. Тагильская, д. 81/29\n

         Адрес общежития:  462431, Оренбургская обл., г. Орск, ул. Тагильская, д. 31\n
\n
График работы:\n
понедельник–пятница с 8.00 до 16.30\n
обед с 12.00 до 12.30\n
\n
Режим работы учреждения:\n

В учебном  учреждении  установлена  шестидневная  учебная неделя.\n

           Начало  занятий – 08  часов  15 минут\n

           Окончание занятий – 18 часов 45 минут\n
\n
Режим занятий обучающихся:\n

Учебные занятия в техникуме проводятся по расписанию. Продолжительность одного академического часа – 45 минут.\n

Занятия проводятся парами по 2 академических часа с перерывом 5 минут между ними.\n

Для обучающихся  начало учебного дня устанавливается с 8.15 при 6-дневной рабочей недели.\n
\n
  Контактные телефоны:\n
Телефон (приемная): (3537) 21-66-29\n
Телефон (вахта): (3537) 21-42-06\n
Факс: (3537) 21-65-60\n

Адрес электронной почты образовательной организации: ntorsk56@yandex.ru</string>
</resources>